(STOKE) 召喚各位史篤城球迷的面孔

有無史迷

開新po la

無人理我 開黎做咩

我講緊香港足球